(台測)超時空金牌小女將

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
播唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

原名「バトルアスリーテス 大運動会」，1997年10月3日至1998年3月27日在日本首播。內容敘述一群少女為獲得最佳運動員 － 「宇宙小姐」（宇宙撫子）的殊榮而努力奮鬥的故事，TV版全26話，另有OVA6話，但因設定上的不同，彼此故事的發展內容也不完全相關。

隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野